[1+1=2] 聽說這個世界係棵樹

所以我先會成日打飛機

哦

哦。

你地搞咩

關乜撚事?

dllm. 推夠舊post未！！！
btw你估下先

因為樹要啲精做養份

真係個個既答案都唔同嫁喎
哈姆雷特

少少肥

多多趣

感情台=❌狗啲post

勁

新台主

成個台都係

幫手推

佢話唔得閒

聽日再推

聽日集氣 全部一齊推

負皮❌

好想睇成個感情台都係叉狗

好期待